\chapter{Mapa de navegación de la aplicación}
\label{ch:mapa}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[height=0.7\textheight]{mapapantallas} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[Mapa de navegación de la aplicación]{Mapa de navegación de la aplicación} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Mapapantallas} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

